近五年嘅韓國車已經同日本車平起平坐(補圖)

得罪講句，雙田個樣真係好out

同級車黎講
韓國贏科技
有咩新gimmick基本上都緊貼歐洲
E.g. apple car play Android car 韓國2016年就用，Toyota 2019先有
價錢平一成
穩定性現代已經同(toyota以外嘅日本車)差唔多

有架Audi黎架喎

用德國designer行歐風姐

全世界係得香港人最識車
雙田一定係最好
又夠保值

老美全部買韓仔車識撚車咩佢地

點睇埃衫拾N

mazda都係行歐風外形

鬼唔知咩
香港班19代理入先得架

kia k5
Hyundai Sonata